gay pop有冇抒情慢歌?

認真問下
平時冇聽開gaypop
但係聽親/出名嘅好似絕大部份係快歌搖閪歌
其實韓國有冇慢歌?

冇慢歌嫁
唔洗搵

唔係組合哥堆大部分都係慢歌

有冇例子
平時真係唔聽
識尻D名咩

真係一首都推薦唔到定真係冇

你想聽男定女？

冇所謂
不過聽開女聲

聽開嗰啲唔會想答你

咪煩 去聽btob

認真答
Bigbang首if you同太陽首眼鼻嘴

MAMAMOO - I Miss You
唔係OST個首

Hynn - the lonely bloom stands alone

今晚返去聽下

曾經同張國榮合唱過嘅人

呢首歌係佢自己作曲填詞

真心韓文歌大把歌好聽過廣東話，縱橫音樂歷史，韓文歌近呢30年嘅發展真係非常出色，喺R&B嘅範疇上面簡直係世界上接近無可媲美，差唔多任何類型嘅曲風都可以存在並且締造完美嘅程度。

如果係真心想了解音樂嘅話，我可以推薦推介。但係如果想挑機話泡菜全部係垃圾嘅話，咁樣就緣盡啦

利申：聽咗韓文歌七年，仲熟過啲當地人

呢首個編曲feel好似20-30年前嘅tvb劇集D主題曲
有冇d modern 少少
另外如果有組合慢歌就更好

韓國歌我嘅認知仲係i belive 天國的雞批

試吓呢首你O唔OK

上年新歌，韓國流行歌年榜排名頭10名

其實韓文K-Pop韓國人都唔算真係成日聽，年榜上面好多反而都係呢啲抒情歌

呢首唔錯thanks

要有現代感嘅話，其實都有好多好多嘅推薦俾你，但係一次過介紹全韓國最頂尖果50個歌手俾你嘅話，你應該負擔唔到🤣🤣🤣

不如你放一首你最鍾意最常聽嘅歌俾我，我搵一啲類似嘅推薦俾你

瞓先，聽日先覆師兄你🙏👋

（同一隻碟黎，推介全碟）